聽日全民v煞呀 買唔到面具嘅入嚟

唔講咁多
link喺到 自己印出黎 痴落卡紙摺

人多先有效果 黑衫都唔夠
全民v煞賀國殤個畫面先震撼
最好買定溪錢

帶埋黨旗

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

泳鏡都可以
擋煙平民套裝

收到

IDEAS ARE BULLETPROOF.

推呀

順便一提 聽日要遍地開花
仲講一區嘅去食屎

推

呢個面具攪到上次輸

你仲拎來帶

弱智

求幫推
少人知 個場面就冇效果

收皮啦 起底原來係條分化狗

恐佈主意? low B

你唔識就讀多幾十年書先啦

傻西

55

唔想摺 有冇平面版

咁懶

感謝有其他賀歲野搞緊時間緊迫

幫手推下post 呢個都算行動post呀

聽日如果做到咁嘅場面，肯定搶晒全世界focus.

[img]

【推到商台DJ見到】十一國殤朝早十點播願榮光

幫你推

所以要推post

和你推

有無人知仲有無現貨

無見過有貨

樓下文具鋪大量卡紙現貨

笑撚咗

講緊面具 驚多汗個野濕到爛

.

Push

戴左又上唔到眼罩又上唔到豬嘴有撚用咩

我情願戴小熊維尼面具

我直接print a4紙算

遲d joker 上左會唔會人人joker 面具

pish

無彩印聽日用黑白A4紙頂住先

如果少人都冇乜效果

屌你😂

想知帶咗面具之後點帶豬咀

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

唔好搞咁多嘢啦

推推推
推到聽日全街上演

push

環保可循環再用黑旗

材料：
1. 長遮
2. 黑tee （薄身比較好）
3. 夾

步驟：
1. 首先將兩個袖縮入去

2. 將遮頭就咁隊入去，唔好穿出來

3. 衫領位再摺多下先夾實

4. 完成

縮骨遮都用得
怕帶長遮嘅都可以照升黑旗

整完封透明膠紙就基本上防防地水嘅!

我諗都係後排和理非戴黎落下中共面
各有各做啦

連個戴字都唔識寫 叫人讀書

佢預我哋帶出嚟拎喺手

去深水埗仲有得買 15蚊啱啱買咗

佢係著名五毛

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

毅進星

邊個位置

咩名 間鋪頭
可唔可以幫手買斷佢

畀和理非
不過我都諗緊掛邊好

地鐵B出口 直出第2條街 福榮街 唔洗過馬路 左邊
唔知第1定第2間
入到去右邊有啲面具
問職員會問你有冇留
不過冇留佢都仲有貨買
15分鐘前嘅事 不過見到勁多手足都買咗 唔知你去到仲有冇貨

無大台，著咩，自己選擇

勇武開戰嗰陣時咪換裝囉
幾咁閒姐 有頭套室外上裝都好方便

唔該晒巴打依家放工去買 希望仲有

block 撚左好耐

全部旗手換曬中國黨旗去燒 HAHA

係 吹咩

Blocked

我啱啱去完搵唔到係咪你買曬 留個俾我

貼樓契未？

自己摺啦 到時派都唔會有好多個

pdf檔殘體字嘅

燒黨旗賀佢老母

一人一個！

係咪賀老母

V煞恐乜撚野怖主義
唔識就google下啦柒頭
恐怖個怖字 主義個義字都可以錯
又唔撚讀書 又唔撚睇戲
好心明知自己打粒字都咁柒就唔好出黎獻世啦

睇唔明 照推

print出嚟摺咗先

［整合］十一執齊野

支持, 但係簡體字

但和理非帶住v煞面具撤個陣成班跑走會唔會比外媒笑
利申：未睇套戲 今晚睇

你喺咪唔知嗰面具嘅意義

我都係轉貼

啱啱買左3個，仲有貨

邊度？

就咁print平面版咪算
用完就丟

好撚7一陣好似美領咁
陰左d人西裝
大部份人都係平時咁

on9, 帶定裝備防tear gas好過啦，一放煙你班面具怪咪全部走哂。做下實事啦唔該

可唔可以問下收幾點？旺角搵唔到想衝過去買

低Ｂ